進擊的巨人劇情漏洞（劇透慎入）

進擊的巨人真係好好睇，又有深度，第7集真係好正，睇到好爽，但慢慢又覺得有D唔對路。

首先，點解艾倫要偷襲人，因為咁樣等於同全世界開戰，但明明可以係瑪雷同其他國家當中挑撥離間，例如幫中東打杖，或者幫其他國家復國，無必要同全世界開戰。因為佢地國與國本身都唔團結，無必要比籍口佢團結，咁樣只會間接證明戴巴佢講得岩。

第二，瑪雷咁大個國家，一D部署都冇，大炮都唔多枝，但明明有好多飛機大炮係戰場。佢地估到會有人偷襲演講都冇咩部署，比兩隻巨人同幾個調查士兵挽到氹氹轉，但佢地都知有個兩隻巨人同立體裝置、雷管嘅存在，大可以有針對性地布下天羅地網，裝曬飛機大炮對付巨人，再用好多士兵匿埋係屋埋伏，用槍射D調查兵。雖然有D準備工作佢地都有做，但做得完全唔夠囉，明知人地會黎，都唔做好準備，只可以講抵死，但都有D唔合理。

第一點 你唔知艾撚真正目的係咩
唔知你有冇睇漫畫
艾倫點解明知臭朵都要做可能就係想做惡魔 團結成個世界打鳩自己呢？
第二點 知佢地會黎但唔知佢地點黎 同埋都要扮唔知 因為淨係得戴巴同士兵長知
誇張咁部署晚調點扮唔知會發生推啲垃圾去死？

第一你應該無睇漫畫
第二，瑪雷就係死攬巨人之力打仗，佢都擺齊哂四大巨人係度點樣輕視同無部署，同埋佢不嬲軍事科技弱，而且最大弱點係空戰多飛機

基本上世界九成九國家都憎艾族想滅島 得極少數國家係同情艾族
同埋戴巴演講已經團結左全部大國 將世界對艾族嘅仇恨轉移哂比島民 所以艾倫開唔開戰都好帕島遲早都會比人打

睇完漫畫再講啦

動畫黨九成都弱撚智都未撚做完係到講乜春bug

都係嗰句
比你估到劇情就唔係巨人

我係動畫黨都唔會好似樓主咁快下判斷

一諗到樓豬懶撚係醒打成大段字係到駁就想笑

第一點有個minor既point係果個係唯一一個食到戰鎚既機會

艾撚時間無多 同佢想冚球產

原本想劇透你知，不過都係算，廢撚事你之後無癮

重睇啦on9仔 戴巴聯合成個世界打艾島啊 仲團結其他國家 團你老母咩

故事設定上只要同艾族人生仔，下一代就會變成艾族人可以比始祖控制，如果艾族人真係稱霸左全世界兩千年，早就全世界既人都變哂做艾族啦

所以我覺得艾倫唔一定要滅世，只要強迫全世界人同艾族通婚就得

樓主已潛唔好再推

有冇睇㗎，個演講已經代表緊全世界向島宣戰

挽你老母

第一點未去到漫畫進度

第二點個陣一戰水平 空戰未係主流 亦未有你所講飛機大炮 咁既轟炸機

第二集咪講左遲d科技發展到空戰時巨人會無用 咪解釋左個時未有空戰

劇透嘅意思 係漫畫黨啲留言

屌 都未撚出晒動畫你就話有漏洞

第二點佢俾啲戰士周圍走先係最疏忽

人地睇完連角色叫咩名都唔記得